TVIX 要走啦

冇機會架啦.....

其實真係唔會再上1000
佢只會愈黎愈平
捐耗得好快
除非跌到10000點就會

依隻野，市升市跌都係跌

尋日先肯走⋯⋯⋯5xx開始坐

IG無啦啦巨棍落

承你貴言

跌400都跌

$800入左20股。。。。。FML